納瓦羅：病毒起源最終會得到解答，中國須為疫情起源負責

美國疾病管制與預防中心（CDC）周三（12日）指出，尚未獲邀派專家赴中國參與調查武漢肺炎的疫情。這波疫情已造成逾1000人喪生。此外，白宮貿易顧問納瓦羅（Peter Navarro）周一（10日）接受《福斯財經網》（Fox Business Network）專訪時，被問到「中國是不是因為擔憂研發大殺傷力武器及生化武器的計劃敗露，所以一直拒絕讓CDC的人員入境」。納瓦羅直言，病毒起源最終會得到解答，中國須為疫情起源負責。

甴近平

侵的代言人

美國：你係咪想我將證據搬上枱？

中国必須付出代價

係做野先好講
到時查到真係中國整出黎既咪又係死狗

收咗錢？

真係P4?

WHO ➡️ CDC

其實支那人知唔知個病毒係由支黨整出嚟？

3:46

應該係出面個個估估下
牆內人唔知掛

真係好想牆內人知道呢d消息

睇佢地會點，反？定繼續奴

香港獨立 唯一出路

1月頭走過去美國
周圍同人握手
實有散播病毒

話是醜國人放出黎

微博某程度上有人講武漢既實驗室
但會比5毛 小粉紅 PIN左去話係外國反華勢力既陽謀

推

我無興趣隻病毒係咪支那整出黎
我淨係想美帝好似入侵伊拉克咁入侵支那

反條毛
首先九成九人唔會信
淨低反嗰啲解放軍一槍一隻

cia一早有哂情報
cdc去支那只係做場show話調查，之後話cdc揾到證據

就算共匪喺佢地面前殺撚咗佢老豆老母強姦埋佢老婆呀， 都唔會反㗎啦咪撚天真啦

Push

Navarro 爸爸